真心覺得馬惜珍 個樣輪廓幾似萬梓良

利申:此post本人沒有冒犯東方日報

萬梓良在連登是受人喜愛的藝人之一。